求推薦婦科醫生

分泌物有血 量都唔少
想睇醫生檢查下 求推薦
最好油尖旺區 收費合理
感激

家計會

Tst盧永傑
易book 唔dum症 做開婦女腫瘤科
你打去問下仲收唔收新症

我係健盈專科照過子宮，都要2千蚊，即時睇到子宮有無事 如果緊急嘅話呢啲錢唔慳得

盈健

Thankssss
想知診金大概幾多？

Thankkksss啊
你最後有無咩問題？

我幾年前睇 照埋照聲波800-1000
而家應該會貴左
打去果時問清楚姑娘診金先

Thanks so much希望book到！

佢一照嘅時候就講：「你個子宮膜好薄」
原來係我食開個隻避孕藥低劑量導致子宮膜變得好薄 先係咁出血，醫生建議返我食高劑量嘅避孕藥就無事 所以你快啲去睇睇 好多原因都有機會出血！我個時勁驚有個啲子宮病

我book左醫生星期五去睇多謝絲打分享 身體健康啊~

幾錢呀？

蘇惠林

btw, 睇邊個都好, 佢都會建議你入院過一兩晚
我老婆兩胎都多古怪野
蘇醫生開假好鬆手, 真係見血驚咩事, 叫佢開兩個禮拜你, 好好休息下
咩都假, 安全生個 B 出來最緊要

咁聖保祿平好多
幾百蚊咋喎超聲波

我未睇啊～book左樓上推介既
睇完上黎報告

多謝巴打分享
但我無bb

新醫療中心 周醫生溫柔細心

尚賢婦科劉珮琦

點呀 樓主
醫生點講

想問樓主最後睇左邊間？我一直以黎d m都勁唔正常，都想睇

我都係 近呢半年都無黎m

可唔可以比我舔你啲血？

最後睇左幾錢呀？

sorry冇追曬po而家見到兩千幾
係照左超聲波？仲有冇咩特別呀thxx

纖維瘤咁點算會唔會揀開刀 利申懷疑自己有但照過醫生又話冇......

睇新聞見到呢個

杜偉雄幾好 雖然間醫療診所好殘舊 仲要開係深水埗

但佢收得好平 同埋佢係有料 有次同佢傾避孕藥同佢傾左成半個鐘

唔洗book?

我試過係學校睇 佢會安排你抽血send去驗 仲會refer你出去照超聲波 唔洗錢

keep住有出血不如睇咗先啦
專科check一次咪最多千幾二千蚊
好過你唔知咩事自己喺度驚

係呀薄扶林大學

我都係

除咗西醫有冇中醫推薦？
呢幾年肚同大脾内則都係咁生毛，自己真係接受唔到，上網check過，驚係多囊性卵巢，好似中醫好啲

好 呢個我可以試下唔該曬絲打